［搞走塑］環保撚：跟餐叫咩麵包同走塑有關係！

做環保撚屋企人好慘
連用獨立包裝果醬搽麵包都唔得
唔好俾我估中，呢位屋企人下次實俾環保撚「勸喻」叫其他包

個刀柄插落杯野飲度
又污糟
又要抹返乾淨

過份環保係on9
物極必反聽過未啊 環撚

佢屋企人可能已經麻木左
但如果係我會好嬲
你環保還環保
做咩環干預我食咩？

懶係有唔同花式咁
就算要搵樣野代替
點睇都用哂筷子黎篤同攪正常啲啦
又刀柄又筷子，當自己好多技咁

真係晒鳩氣
刀柄其實真係好污糟
就算酒店都只會係抹刀身而唔會抹刀柄
因為根本唔會有人expert 你係咁用

expect呀

用手食用手篤咪得 搞咁多

打錯啫

個重點係連用獨立包裝果醬都唔得

開始on9到好似有班人假膠玩鳩環保撚咁

越嚟越覺得呢啲係真係假膠玩鳩班傻閪環保撚 睇佢哋喺度打飛機

呢個leo mak真心膠黎㗎
仲係好撚痴線果種

華星冰室事件令佢出名

唔好太高估佢地智商
佢地真係咩都做得出

重要講到唔小心做錯事咁
明明成件事好正常
佢比都比左你
你唔用佢執枱果陣黎手就扔左佢啦
重同你拎返去下次再用咩

話佢岸9都side9氣

當笑語咁睇

走醬咪得囉

關於回收同減少使用既問題，
有環保撚係GROUP 度提出過
結果其他人面倒反對

幻想到個情景
佢屋企人一搽佢即刻屌到老豆老母仆街
心諗 早知咪撚生佢

可能又絕食肉類抗議

唔用膠就等於環保？ cls

有撚病

係咁環保就唔會飲凍嘢啦，整冰又要用電

我做餐廳收鋪抹野係唔撚抹柄

環保智障

有精神病

呢啲病態環保真係近呢幾年屢見不鮮

點解佢做手食，同用手指篤檸檬？

**用手食

假膠同真心都未識分

呢條友係真心黎
你自己search「華星冰室」同「搞走塑」就知

用餐用都要洗啦
用水都好浪費

用撚啦
篤完檸水就叫老母含撚
咪慳水lor 柒頭

環保撚真係好恐怖

用PVC枱布咁唔環保，切腹啦

又要用紙巾抹返刀柄，咁唔環保

唔食肉咪唔好食
乜野抗議方式黎

痴撚線

用刀柄都得，用條撚都得啦

有無人同我一樣
覺得睇佢段野好辛苦

要搽果jam唔小心用左
人地係想用果jam,唔係唔小心
唔好咁痴線啦

我都見到
勁on9

呢篇已經算係咁
佢有d千字文仲難睇
D標點又唔識用

痴撚線
比著我係佢面前用打孖飲管來飲

拎多幾個膠兜，佢慳幾多，我就拎返幾多

呢個仆街Leo mak同日青嘅煩膠程度有得fight

又痴得幾暈循點解用刀唔用刀尖？
呢個世界咁多奇形怪狀既傳染病真係多得啲人屌猩猩同搞環保

嘩 用左盒jam 落地獄啦仆街

講左好多次
呢班環保撚係只要舊膠唔係佢地用或者扔
佢地就會自我感覺良好
真係搞環保個d我唔會叫佢環保撚

環保塔利班

我覺得日青仆街d

佢都戇撚鳩鳩,PVC點會用嚟做食物容器裝住啲果醬
如果有嘅話間廠實畀人屌到甩褲
可想而知環保撚係連中學常識都冇
識少少就扮代表代表自立門戶

用刀柄先係expert

有腦都唔做環保膠啦

呢個痴線Leo Mak又公審屋企人？
好似上次先審完個家姐同一歲外甥仔

真正搞環保點會咁撚鳩又影哂相又周圍唱
人地唐文龍果D就真係搞環保啦
呢D人擺明刷存在感

刀柄污糟都傻
你估洗碗呀姐平時會唔會洗刀柄

污糟到傻

真心，下次唔好用任何餐具，真接真廚房倒入口

搵人留言叫佢死撚左佢最環保

好學唔學學大陸
係學就學歐洲啦
全球人類指數最高

呢啲係咪老豆老母寵壞曬
食少啖飯都驚佢唔夠飽

咁環保就唔好出街食啦 啲餐廳又開冷氣又用膠

其實自殺先係最環保嘅做法

上次個姐姐唔記得比支攪棍我 費事出去拎咁我就好似樓主幅圖拎左把刀黎代替 點知個頭太重 成杯好立克倒瀉
所以環保撚小心啲啊 唔係搞到人地清潔姐姐就唔好啦

經證實後

運個餐包黎都要用個袋裝住，希望環保撚反應下

環保撚真係痴撚線

最撚慘係佢阿媽，煮撚左又無人食
嘥曬啲野食咪仲唔環保

就算話佢唔食家人會食埋，要老人家格硬食又有咩謂

飲晒人地d汗屎

對住呢D撚樣最好就變成佢地再激過佢地
衣食住行都唔做得, 會破壞環境
自殺都唔得, 車佢條咸魚去停屍間, 全程都有碳排放

海葬都會有膠袋袋住

一齊加入「搞走塑」

用筷子都okay，刀柄真係

入唔到

明明就有用筷子
但又走去用刀柄
想話比人知自己有好多招式咁

環保狗真係死全家算啦...唔好連累香港人!屌你老母點解生到呢啲敗類出嚟!

令我諗起診所低能奇觀個Post

客觀啲講句 應該係碗麵跟筷子 早餐跟刀叉
不過佢都係麻煩架喇 咁叻乾啃個包 唔好拎果醬嘛

診所低能奇觀呢個又假得滯

環保撚真係乜都做得出

環保撚出街食已經係笑話

依個環保撚page又係on 99
搭飛機去旅行用少幾隻膠杯就話環保

用刀柄
笑撚死

間野係刀叉筷子棟係個筒度自己拎。。
同埋佢地係用筷子食早餐
刀叉食個麵，好似係

佢個牛角包咩黎？
佢應該掟番俾空姐以示不滿！

何止汗屎，D鼻涕阿伯打完乞嚏撩完鼻屎兼揸完碌鳩痾完屎尿徒手抹屎唔洗手，再一野揸落刀柄...

然後有條傻仔用飲品洗乾淨枝柄再飲

班人真係弱智
搞到宜家出街無啖好食
又走飲管又盛
有心搞環保咁搞法?

利伸: 去餐廳食拎double飲管, 唔用鐵刀叉用膠刀叉

唔自己帶野戰乾糧
要食飛機餐 又搭飛機 好唔環保囉
平時佢地屙完屎走去沖廁浪費晒d水我都隻眼開隻眼閉

學強國果套
就地掩埋

點解唔自己煮？
成日要出街食又要屌人唔環保

唔出街點會比佢地打到卡?
屋企煮打卡邊有人理

佢老豆老母就係太環保唔用袋，生咗啲咁嘅智障出嚟作孽

國泰所有食剩既野連包裝送晒堆填區
班環保撚有冇做過野？

痴撚線！！
跌係台面既野食即時夾番都算
但pat醬仲拎黎點係咩事？！
一黎張台唔乾淨
二黎就算侍應有用抹布抹
都會殘留左清潔劑係上面啦

呢啲咪叫走火入魔

咁搞野 環保撚唔係有自備私家餐具咩 點解要咁辛苦自己做埋啲on9野

要環保就唔應該去旅行，去一次旅行既碳排放量已經唔知係幾多萬支飲管

可能無機會呢

真係好撚環保 上撚哂腦

我有時都會用筷子篤貪品

不過有時無可避免製造垃圾

唔通你個仔女用尿布咩，d 野唔浪費咪ok 囉

on9直接用手啦仲用餐具咁唔環保, 浪費食水
走哂所有餐具

佢老母當初就係環保先生到佢

啱，成碟乾炒牛河由鑊車入口

佢地d仔女真係用尿布！
日青仲同d媽媽講話d尿布要留俾老公洗

一個英文字串錯一個字母就當人唔識字

全部食物白烚就得喇，點解要浪費咁多油到煤去煮?

是但啦
佢地開心咪得

叫咩凍飲。知唔知制冰幾唔環保

燒炭冚家剷仲環保。
以後無人呼二氧化炭，間接浪費餐具。

有次同環保撚食飯，佢話要魚柳bell走魚柳，我問佢點解?
佢話：食魚唔環保
我心諗 咁又叫呢個餐

有冇撚腦啊屌你老母

最憎d素撚話食肉唔環保
食就唔得，但用真皮野又得？

on撚9
用筷子唔得咩，係要搞特別用刀柄

其實香港食咩都唔會環保
記得之前有個post講 話想只靠飲青汁就可以維持生命，然後佢話做唔到，最多只可以一日食一餐

佢叫食屎 食左就最環保

點解唔走左個屋企人

環保撚應該自己準備食物啦

好彩捉住班環保撚逼佢睇人瘋狂食肉再用膠飲管飲汔水既片
你估佢地會唔會睇到精神失常

佢地好易情緒崩潰嫁

其實用咁多餐具你攞啲水去洗都係污染水同埋人力只係相對好啲 所以都係唔環保 仲要浪費埋人力， 洗碗姐姐好辛苦㗎

屌你老味啲環保撚真係黐撚線係咪覺得自己係救世主？

係咁意浸下沖下水當洗咗？

呢啲咁既撚樣 食屋企人既 用屋企人既
連張枱都係屋企人抹
自己就淨係識影相呃like
我係佢老母就話知佢絕食啦

我係佢老母就叫佢自己抹,食完你搞掂佢
我靜係煮,最多洗埋碗,張台你搞掂佢

我係佢老母真係廢鳩事睬佢，係屋主嘅話，就趕走埋個on 9仔

如果我係佢老母就由佢餓撚死 食都唔好撚食

有個人話
真正的搞走塑， 唔係唔用膠， 而係recycling....
唔用， 只係斬腳指避沙蟲
明明係一個好好嘅討論課題黎
佢就出黎話

佢地真心係想搞環保? 曬氣啦 拎光環佢地就叻

最好就攞條尻黎篤同攪，咁就最環保

佢一路上緊網用緊電
一路就燒緊石油，順便就整咗啲膠出黎
唔用又如何，啲膠佢都整咗出黎

CAP 得好！
咁岩啦，
你班仆街話唔討論回收嘛，
咁成日叫人去不是垃圾站回收D 膠做乜啊？

啲空姐多得你唔少囉...ON9,個個咁做實忙過閪...又要用你隻杯...又要叫你等陣要收杯...
全機服侍你呢隻環保狗咩!

一定幫佢加料啦 閪客

生食最好，白烚都用火

我唔自帶餐具，都冇可能10個鐘的機用10隻杯?

另外，那套冇用到的餐具，你覺得d空姐幾個人要收百幾個餐，會唔會咁得閒同你分出來? 當然你可以袋左佢留返有需要先用

真心想搞環保，唔該關注下咩淘x，順x之類的物流行業，買少少嘢都同你包到足球咁，我唔係環保膠都覺得浪費。
點解冇環保撚出聲?

因為佢地都有用囉

環保撚就咪撚學人出街食飯啦

幾時都話垃圾環保狗係賊嘅一種，只係為左提高個人聲譽光環，但就要其他人因為佢有損失！

我一定報復性用2枝管飲野

( Show Blocked User - 奶腳獸噢煎煎 )
睇你打字真係眼都突埋

完全係痴撚線，走向極端